[一再懷舊]卡巴拉島掛機私服 掛機就有點數(5)

主頁：
Client下載：
帳號註冊：

由於舊有公會"HKGOLDEN"已經冇收新會員,所以新開咗公會叫"HKLIHKG"
歡迎到美加路廣場加入

本Ser特色：

1. 在線泡點就送點數，2分鐘1點，重新登錄即可查看到。

2. 10倍基本經驗、10倍TM、3倍掉落率

3. 天天打卡任務，遊戲中找到NPC小豬完成打卡任務每天獲得50點數，打卡累計30天獎勵1000點數

4. 除10倍經驗基礎外，再加四倍經驗區：美加路森林-通往卡巴拉遺跡入口、美加路森林-通往白雪丘陵之路、白雪丘陵1-聖誕之境、塔吉吉火山4、塔巴斯克裡奧之城4層- 熔岩溫泉 (在上述地區打怪即有4倍經驗,衝等必去)

5. 60級，120級送商城30天套裝加寵物，200級有機會得到永久披風

6. 找NPC“GM小豬”完成卡等任務可以消除當前等級所有經驗 (維持等級,經驗值變0.0%, 刷BOSS必用)

7. 去掉繁雜的99次、25次TM任務，只需要10次，即可得原來的10倍經驗 (草任TM經驗獎勵10倍)

8. 商城加速飾品最低加速70%，最高150%，按等級遞增

9. 完成劇情任務0-3，一共贈送90張倉庫券

10. 設有混沌之塔(截至9/9，更新至61樓，傳點更新至61樓，可接60樓BOSS任)

11. 點數支票：一種可以交易的點數，商城購買後可交易，賣給公會管理員安德魯就會得到相應點數 (100點支票每張市價約350萬，打幣賺點不是夢)

12. 設有真正冒險家任務，400級並完成EP所有任務(EP0~EP6)可獲得終極發光裝備

13. 新設地獄一、二層所有地圖及新BOSS科猶斯(須完成“新開發室的傳聞”系列任務（地獄前置任務320Lv～）) New!!

舊post:

﹎﹎﹎﹎遊戲資料﹎﹎﹎﹎
請參考此文件：

2轉資料

boost 推

推

掛鑽升得好慢

幫推

係 係沉默都掛 幾個鐘先1x%幾

win10 玩唔玩到?

開到了

有冇開discord/tg group?

冇啊

玩到

有無人有洗衣機條LINK

童年回憶

咩黎

有無人知幻校雷伊任
比佢送左出去
要點先入得返
D前置任無得重做

前幾日先掛完
450%+雙經環

都好耐冇開黎玩,HAHA

仲有無人玩 近排想玩返

我都懶得開GAME了

新手依家玩有無人一齊?

一個月就退

掛沉默都鑽好耐先升到lv